[仆街老母] 遭虐林林活不過20歲 生母重囚15年3個月

10歲女童「林林」遭虐待至「皮包骨」慘成植物人，其新移民生母王榮汶及王的丈夫凌耀忠，早前分別被裁定疏忽照顧兒童及妨礙司法公正等三項罪成。法庭昨日(28日)聽取最新的醫療報告，估計林林活不過20歲，法官在聽取兩被告的求情陳詞後須補充判詞，將案件押後至今日(29日)早上判刑。兩名被告今早約10時由囚車押送至高等法院應訊。女被告被判15年3個月。

法官今再指出根據醫生報告，預計林林的壽命不超過二十歲，換言之她一定早逝，而且餘生也只可能近乎植物人般度過。然而，她肉體精神所承受的損害及痛楚，乃女被告虐待所致。

法官批評女被告透過律師的求情陳詞，與陪審團裁決結果、辯方在審訊時抗辯的案情，甚至與常識相違背。

法官指女被告不但向社工、警方講大話，自辯時更在法庭講大話，謊稱男被告是林林的親生父親。法官斥責她不尊重法庭，為人冷血、諸多計算，林林不受她喜愛，被她遺棄，她對林林有多殘忍，從林林傷勢照片可見一斑。

新移民 15年都算輕啦屌你老母

坐十五年
咁我知點解會過唔到20歲

太輕啦

咁個老豆又判幾多？

4年半

佢老豆都算係幫兇先坐4年半

無心準備做人老豆老母就咪生

lm

太輕，梁天琦做嘅嘢冇死人都6年啦，呢單廿年差唔多

終生啦咪撚比佢出黎再害人呀

咪就係 戴套啦仆街

判得果15年又出黎害人
表現好可能仲快d出黎tim
點解政府有時間去立d唔等使既法都唔去修改下呢d法例

而家個正苦廢架 唔好有咩期望啦

抵啦
搞到親生女生不如死

仆街咁都唔拔喉

邊個夠膽話事？

20歲入冊坐15年，出黎就35歲仲有得生

屌你

係個女仔活不過20歲呀 個老母廢中嚟㗎

有冇人覺得虐兒入去坐嘅都要強制絕育

新移民後代即係蝗蟲，無一隻係無辜
廿歲就死天有眼

尊重法律制裁呢啲敗類，但受害者林林又可以回到去嗎